原來花師奶屋企真係咁窮，大雄屋企真係好大成間豪宅咁

花老爺再廢都好，喺香港買呢隻屋都要七百幾八百萬

花師奶應該住東都都13區，相比小新住琦玉，大雄就1970年代既屋，住細apartments 係好合理。

木製同磚頭點可以咁比
日本多地震 木製好易收皮

你睇花家晚餐食乜都知

唔知點解見到呢張相覺得好有遺和感

違

睇區分架啦，香港港島1000呎價錢，可以喺元朗錦田買成棟村屋啦

大雄個故事係日本6 70年代

大雄住東京核心區喎

木製地震冇咁易死

攞得百四萬做首期，大雄屋企都唔窮得去邊啦

大雄根本就中產來

我記得花師奶屋企好似有露台
個floor plan冇show

花師奶係團體妻...

花師奶屋企起碼一人一間房
大過香港好多屋

最窮似係胖虎

豪宅
鄉下仔冇住過正常屋，用香港角度睇人

我睇漫畫
有一集花老爺同花師奶住一晚溫泉旅館 花師奶好在意好貴 花老爺叫佢咪嘈
又有一集 花師奶同花帶柑講 如果佢讀大學就冇錢買成人式靚和服 想要和服就冇大學學費我諗真係窮

大雄個撚樣不嬲扮窮

住緊係香港，緊係用香港角度睇人間屋架啦
鬼唔知日本真正豪宅唔係咁咩
咁都有得衝出黎拎優越感

仲有一集話讀唔到東大或者早稻田唔會比學費

痴線，成班睇卡通睇到社會學研究

大雄係屋企孤寒
有能力但係乜都唔捨得買搞到窮咁款

小新屋企係成日洗無謂錢搞到好窮咁款

有冇小夫屋企？

同埋就算有錢都淨係每日畀$5零用

大雄間屋租架咋

係咪得我1個睇D白色字睇到眼都花埋

花輪vs 小夫
桃華不納入討論

花師奶同大雄其實住邊區

有冇日向家既圖？
地下室應該好大

擺明前者有錢啲啦吓話佢自己都話父母長期唔喺屋企，又大屋又豪華房車又管家；小夫比盡都係有錢人嘅底層啫

有叮噹想窮都難啦

小新打爛野賠錢都賠到窮

條友真係唔識嫁喎. jpg

野原家仲有車位

但印象中 小夫係瘋狂去旅行

小新其實應該幾有錢
美冴有好多錢網購 又成日shopping

有現實媒體指出雖然有房貸與車貸，但尚能支付家族假期旅遊，又擁有東京近郊擁有前庭後院的獨棟洋房、穩定的管理階級工作與不錯的收入、車子

其實睇左咁多集完全唔覺得佢地窮 似係唔識理財多美冴d慳錢計劃次次都係失敗

貼 小夫 同花倫 同學對比下

小丸子間屋都好大

我d錢慳埋慳埋 就係要同水島太太佢地去溫泉旅館

大雄間房對面唔係牆黎架咩

木之本櫻，李小狼，大道寺知世，詩之本秋穗求其一個隨手拍死你班蛋散喇

同意呀 美冴仲要有好多名牌衫 又有啲高級化妝護膚品

美冴仲有好多珠寶俾小葵當玩具

大陸版？

廣志直頭係完美男人

除咗腳臭之外

美冴成日話冇錢 但都有大把錢fing

大雄老豆成日有機會同老闆食野
老闆有大任務都會比佢做
仲成日一齊打golf
低級極有限

胖虎屋企仲要開鋪，佢大個左仲變左超級市場

好似講過花師奶住西東京市田無町

成日覺得大雄果d屋好正
分兩層
即係好似錦繡花園咁
利申窮撚

花師奶住嗰度唔近車站

要坐鐵再轉巴士

日本應該越近車站越貴

成日見佢地啲樓廣告都係話『徒步幾分』

架車

大雄爸爸

大雄2樓個間隔好似同平時唔同咁

成套漫畫都無咩出車
放架咁新款係度
梗係違和

小丸子唔係窮撚？

不停郵購無聊嘢之後塞晒入柜

佢地有錢㗎？

了解下日本房屋結構再講, 有幾何聽日本地震冧屋死人

減肥用品
健身同減肥野食好似應有盡有

冇錢㗎，有雄厚嘅家底

小新先係
根本廣志就係勁有錢

新舊動畫嘅分別
利申：有追開叮噹嘅老嘢

好衰，要多啦A夢訓上格層櫃
點解唔可以比佢一齊訓地下或者隔離房

靚和服 10萬hkd+

小新個WC同Bathroom中間好似有道活門

但係成日租埋d 落雨會天花板漏水嘅旅館

小新係輸在成個universe都好有錢

輸晒俾小愛、風間

應該正男先係真窮撚

以上講嘅全部夾埋都唔夠基魔有錢
人地屋企有部價值連成嘅核動力突擊自由代步

団地

大雄根本唔係窮
美冴又gucci又prada都仲有錢fing 小葵拎佢啲名牌唇膏畫畫

野原邊忽窮啊
從來都係美芽亂用錢咋
成日食壽喜燒
又出街食
買靚衫

花輪屋企

小夫屋企

完全兩個層次嚟

野原廣志先係人生嬴家

打golf都唔窮得去邊啦

大雄間屋假象嚟，晚晚走入叮噹個鏡世界入面，瞓天皇張床都得啦

壞咗車又可以即刻買車
又成日去旅行
又得閒飛去熊本同秋田
根本就係有錢到七彩

阿呆都應該係

大雄屋企d 資產係俾大雄敗曬先搞到窮足以後幾代啫

但係參加咗無野食既團

層樓要供成35年呀

妮妮屋企都有錢 佢老母成日食好西

佢地窮極都做到一人一間房

真係好過唔少香港人

正正常常有間屋有架車就話人有錢唔洗供？咁講香港大把人有屋有車啦即係大把有錢人啦

我唔係幾記得清楚 大雄生活好似冇提過錢 成日話小夫有幾有錢 自己冇咁有錢 事實上唔等錢洗
花家成個故事乜都提錢 零用錢 買餸 之類

壞左成屋分體式冷氣即刻買

有果個頁砌多層大廈
仲有個貼牆既四維空間房

大道寺超有錢 李小狼第二有錢 木之本相比就一般 但都好有錢 因為爸爸係考古教授

表哥揸跑車

三隻小豬咩

小夫係有錢但屋企好寒酸

大雄住東京都練馬區
兩層獨立屋有花園有車位
起碼值兩億日元

都係大過香港

DOREMI呢?

唔係大雄窮，係牙擦仔太有錢

桃華應該冇得輸，全球51%經濟

咁大個叮噹係到，去旅行時空門都得啦，錢有咩用

唔係...印象中出過幾次...係一間房黎唔記得係唔係佢嫲嫲仲係到既時間住既

林源三>志偉>小志強

喔...嗰部垃圾

仲有2層同花園，樓上嗰層都冇show出嚟

大雄有提過零用錢，不過次次阿媽唔比都係搵多啦A夢解決

似係細路仔 淨係知同學好有錢

旅行隨意門 食有美食枱布 住可以用海報屋 根本唔撚洗用錢

叮噹間所謂房就係個上格層櫃

其經已經唔係係23區

唔好咁無知啦

大雄間房大過佢爸媽咁多???

大雄咁多集都好似唔見佢話搭電車
可能勁偏僻

花輪有個管家跟出跟入已經係唔同LEVEL

人地前舖後居

呢個窮撚啦？睇個樣都覺

住多摩，但係都係半小時內到都心

地下室都係一間房，但keroro佢地再開發左個基地

佢用隨意門咪得，坐乜鬼電車

野原廣志才是人生贏家

綜合晒咁多套、應該吉岡同學先係最撚窮嗰個

根本佢間學校啲人都有錢
有錢私立學校

啲錢去哂買減肥產品

大雄住練馬區光之丘

屌我以為問火影個日向

小丸子住靜岡呢啲鄉下地方
窮撚都住到大屋

永澤呢

講有錢一定係小新最有錢

印象中小夫屋企都好大
好似重有N間別墅同1個島

以前高登都有開過post講呢D 講窮就應該個個都輸比小丸子個班

李小狼喺電影版住香港半山 有個管家
間屋市價五六億咁啦

小丸子屋企唔係窮，係太多人
一家四口加埋兩老得老豆一個打工
但又養得起
老豆有部車仲要好似唔使番工咁
唔知點搵錢

咪係 點比

練馬區光之丘都營地鐵大江戸線終點站，住得係地鐵沿線，多數係中產

咁多個家庭，大雄係最敗家既一個，將老豆筆錢一把火「燒曬」

大雄果區D人都幾有錢 咁大雄一定唔窮得去邊

事實係卡通／劇集係反映住當時既人既生活

仲成日自費去旅行
又要扮窮話自己係抽獎中

兩家差唔多
真正有錢係KERORO一家
求撚其攞樣科技野賣都夠你買樓

好想去

但調味太重口味

養tamama 個西澤桃華
有全地球51%嘅錢

孤兒仔

拎人啲分析圖用可摸以畀埋出處？

屋企最誇張應該係族風管家

大雄屋企咁大淨係俾個衣櫃外傭訓，正一仆街僱主

執石頭玩

係咪覺得好好笑
如果係，我配合你，Haha

以當年水平黎講
大雄老豆搵得一定唔算少
佢老豆有錢去打golf架

廣志都打golf

係，打錯

出木杉。
胖虎屋企都叫有小生意
靜香屋企都有得供佢學琴
出木杉就窮得只剩下分數

老母俾得少零用
條契弟又唔爭氣咁鬼懶
抵佢冇娛樂

大埔村屋3層 2000尺連車位 1000萬
vs君臨天下800尺 4千萬

你點睇

其實係花師奶度縮

小新屋企唔係兩層?

技安老豆唔洗睇鋪?

大雄其實係植物人，一切都係佢幻想出嚟

根本係虐待
求其間間幾十尺都好啊
點解咁都忍到

成日都有玩具玩
唔勤力讀書係有原因
屋企養得起洗鬼好似出木衫咁勤力

明明講緊d寫實嘅日常生活動漫
個個走去講D 拎錢打飛機嘅動漫做乜
keroro最有錢啦

又黎
同「蠟筆小新死左一切係佢老母FF出黎」果啲傳說有咩分別

廣志係科長，好似搵大概80K HKD一個月

西武沿線應該唔差得去邊

其實動畫有冇畫過大雄睡房對面間房

貓鐘意窄掛？

竹蜻蜓

大埔村屋3層 2000尺連車位 1000萬 嘩，有冇咁平

小新勁幸福囉廣志仲要係好爸爸，我都想做小新。

印象中好似返過去搵嫲嫲嗰集有講過下

你班仆街分析乜L野, 睇到最尾咪又係自己最窮

大雄屋企係租架wo

有次連續落雨，煮到無野好煮

香港人 同小新隻狗 小白間屋差唔多咋

之前柑同桔間房都冇冷氣
佢兩個又冇手提電話

上層放雜物，因為佢地屋企真係好多雜物
花園一個大鐵柜，房一個柜，上層一個柜

有時會俾小新拎嚟做「自己的房間」，
最後搞到成間房亂晒，俾美冴屌

係成日同小夫對比搞到好似好窮咁

小丸子唔係最窮咩
佢老豆日日係屋企咁

大雄屋企個後花園仲大過我屋企個實用面積呀

軍曹東樹間屋呢？

其實個櫃頂到129.3kg都幾厲害

講講下主角走去講配角,,,

香港人睇套卡通都查人地家宅，住邊，幾錢，可悲到

做乜鳩

計埋基地咪好撚大

小丸子 定 花師奶窮啲？

風間呢

大雄間屋個2樓plan錯錯地既, 1樓又冇畫樓梯
2樓個plan點拼都拼唔到個立面係佢畫咁樣

基路亞屋企先有錢 成座山都係佢家族嘅

冇錯，20年前的確係

花師奶算唔算住日本公寓？

On撚9 根本大雄一家有多拉a夢食隻嘢已經發達

小丸子啦 鄉下地方

美冴成日買垃圾

小丸子住既靜岡清水巿樓價好平
新屋連地都係二百萬港紙到

大雄住既東京練馬區
二手成四十年樓齡都要成二百五十萬

花師奶 有集話你嘆tea好好笑

好想知西澤桃華屋企有幾大

你想有幾大就有幾大

靜香有三個老豆養 點同

萬事屋點睇

小雲日日拆樓要起返都用唔少錢

好似就係嫲嫲以前住對面

成班白住都唔交租

小新仲慘
佢老豆老母成日話間屋未供完，然後小新就得閒無事拆牆整爛窗
好似有啲篇章連屋都炸埋

嫲嫲間房,,,唔入得

小新屋企間房隔住個廚房
望落唔係幾舒服

叮噹有法寶減重

小丸子

咁基路亞呢?

印象中小愛送過貴價珠寶比小葵，偶比古王子送過d貴價野比小新，
但美冴都以為係垃圾

美冴d珠寶都唔小野

後未改返啦搞到佢阿媽以為佢地有超能力

西澤已贏

有錢又點? 咪又係助長外星人

見到個標題即刻諗起花師奶成日煮獅子狗

我係素食，女權，環保，大愛，基督徒，你問我答

點夠你好笑丫

唔係有集講大雄老豆日日迫地鐵返公司所以整咗個私人地鐵俾佢咩

其實多啦a夢瞓喺個櫃入面唔會焗死架咩

咪傻啦
小新搞咁多野都唔洗訓街佢老母仲成日買貴野
小新家先係有錢
野原廣志話晒都係名牌大學畢業, 仲係經理組

套套經典卡通都有一個好撚有錢嘅角色

機械人會焗死

32年房屋貸款但果次炸左保險公司全賠，所以對佢地屋企經濟冇影響。

份則根本畫錯
下層冇樓梯位 上層又得翻樓梯冇留走廊

最窮一定係愛生事家庭個仁仔

諗起Purple姐姐 工人房

冬樹唔識食
同西澤結婚就fat fat

一我而家先知廣志係讀名牌大學

大雄都咁
阿福（小夫）咪超級離地

因為日本男人出糧係成份俾哂老婆先
老婆再分配零用
所以花師奶嗰d極有可能慳個女
但收埋d錢同師奶出街食好哩

佢讀早大出身

咁小丸子屋企係咪最窮？

係喎

有冇人記得小新屋企試過爆炸 炸爛晒成間屋 之後搬過去啲連房都冇嘅細單位住咗一排

雞飛狗跳
最記得有個東大生

呢個問題想問好耐
佢個第2層好似廢咁 甚少上去

佢fd 成日約佢都唔出
匿係屋企食茶漬飯
似真窮

唔止啦，有棟野仲有二千萬日元係手，仲未計人工個啲，其實小新屋企就真中產

美冴個妹好似喺上面住過一排 有時曬被都會上去

留比夢冴

有
成日去曬棉被

睇小新老母就見到用好多錢網購減肥野，又日日掃平貨，幾有錢都洗曬

我記得有集抽獎左中咗個蜜瓜 小新斬開左 去樓上 書房搵野痴返埋

成日都上youtube睇 有開頭唔知幾多集既DVD粵語版

差唔多啦
呢啲牛屎區

廣志最撚有錢
你地睇下小新老母買啲野就知
樣樣名牌

花師奶睇落似團地

平房木製分分鐘襟震過石屎，最大問題係驚火燭

小愛會唔會有錢過花輪？

樓上有兩間房
一間廣志書房
一間留俾小新嘅睡房

家庭：有靚老婆，有仔女，父母健在
事業：做到課長，team leader
錢：有樓有車

好簡單，但係係好多人夢寐以求的生活

TVB叫 多啦a夢

僭建

果度好似無得養小白係咪送走左佢？
唔記得左

叫叮噹有咩問題

去左隔離屋師奶屋企暫住

睇落好簡單，實質係香港好難

廣志真係人生贏家
仲要美訝後生幾靚

雖然個仔幾谷氣

係咁啲古廟古寺一早收曬皮啦

日本60-80年代有錢到不得了
班畫家畫既生活就係佢地長大既環境
嗰陣一個男人住間兩層屋，老婆日日行百貨公司係好普通

住得團地既都真係好唔掂嗰堆

冇人請自己開公司
生意失敗執左間公司仲欠超多債

永澤親戚好有錢
佢屋企火燭嗰集有講

呢個系TVB post
你提ATV野/TVB冇播過既野
會令 樓主 同 成世凈系睇TVB既人 好尷尬

叮噹： 我覺得要用咩突擊自由代步真係好可憐

桃華定小愛有錢d?
兩個屋企都大到可以搞奧運

神童黎架喎

頭先上網睇完，最平都要1300

冇記錯係叫咗隔離屋個姨姨幫手養住先

令我諗返起之前有個Post講小丸子反映左學校入面既貧富懸殊有幾嚴重

大雄既親戚有D都幾有錢，佢有個叔叔係新年會俾成萬円佢做利是錢。

小丸子屋企應該就最寒酸同窮，所以之前果個post有人研究其實佢會唔會羨慕小玉同怕俾小玉睇唔起

風水佬，我諗同陳振聰未比人拉果時差唔多

部車係抽獎抽返黎

仆街咁阿福真係好好景不過靜宜都唔輸蝕,間屋好似大過大雄

忍者小靈精個健仔都好有米
屋企又大又有花園
仲要養埋三隻蛀米蟲

大雄都成日提錢wor 成日想買模型遙控車漫畫都唔夠錢買，仲成日用啲奇怪方法賺錢

HERMÉS

CÉLINE

MICHAEL KORS

BOTTEGA VENETA

LOUIS VUITTON

MOYNAT

DOLCE & GABBANA

UGG

Donna Karan Atelier

美冴都唔係好好

連隻狗都咁叻

獅子狗已經係最好果餐

神童加神犬 冇得輸

屋企開鋪係窮

有設定大雄係窮咩？
佢係廢咋嘛
佢老豆成日打golf

小丸子寒酸啲
次次睇都覺得好慘 又冇得自己一間房
佢老豆又勁廢

小丸子成日昆佢爺爺用老人金買野

好寫實
身邊都有朋友係咁
老豆有d錢但佢又廢又要威成日比人恥笑但佢又自我感覺良好成日狗衝d女
但你同佢做朋友感覺又唔會好差好討厭佢
但唔會深交

其實大雄老母後生除眼鏡個陣都靚

系你老母
凈你老母
邊撚度話TVB port呀 睇過？

都有既 玩具漫畫都要草錢先買到 零用錢少咁

大雄除眼鏡就變左3字眼

佢老豆賣魚咋喎
廣志 大助 花老爺都係上班族點同啊

唔知日本係咪反映到，唔熟普通日本生活
但睇番香港， 如果個個拎住愛回家研究香港就死
成班友都唔洗做咁，但間屋又勁大又成日中獎

胖虎呀爸有冇出過場

香港250萬納米樓都買唔到

邊集有

小愛應該真係最有錢
集團主席個女
有管家保鏢跟出跟入又有得搭房車

仲有集係講佢買零食揀唔到買咩好
於是成間零食舖嘅野食買起
再係屋企後花園起間一樣嘅比佢去"買"

離地冇老鼠

250萬香港買個車位都唔止啦

花師奶經常同水島太太、戸山太太去cafe 飲嘢，東京cafe 一杯大約500 yen

退休過日本住可惜冇永住

動畫版房門用趟門，漫畫版用拉門

新版好好餸不過好似唔係原著劇情

數碼暴龍太一嗰啲住台場

悟空間屋呢？
半圓形實用面積好低

識捉鬼應該仲勁

成坐山都係佢

其實邊度嚟？

3D黎ga老細

石屎先廢 又易裂又唔襟

雞飛狗跳莊

野原廣志係雙葉打咗15年工
依家先35歲 即係20歲就打工
咁應該冇大學畢業喇
月入都講過得300K左右日元月薪
但零用得30K

依集未係最誇有一集小愛話想去外國，有穿梭機去學校接佢走，之後小新話唔捨得(黑磯)，二話不說收番哂啲野留低

小愛中意小新呢個設定真係好正

小櫻阿公送幢別墅比小櫻做禮物添

食飯，訓教，做愛，出外訓練⋯ 唔需要咁大

重睇

小新屋企好有錢同大雄屋企唔太窮應該大家冇乜意見

咁小丸子同花師奶邊個窮啲

可惜無波

係,記得有一集連國家總統都要比面佢
btw小愛真係好得意

即係用香港角度睇人=鄉下仔？
長知識了

係想考東大

雞飛狗跳莊要睇漫畫先原汁原味有臥底 有毒犯 仲有國際刑警 非洲王子 條條線都勁好睇最尾佢地俾人捉曬個段好感人

世界最不幸嘅美少女

有集講小夫帶個明星搭電車去富士山

完美地Carry到model身型嘅名牌衫

但係有大籮柚

有

啪啪聲

大9 個女啫 ...

好似每餐都係得一樣餸

了解下日本D地震先再講

2018年6月18日 下午7:02
日本大阪今早(18日)發生黎克特制6.1級的淺層地震，中文大學地理與資源管理學系副教授伍世良指，6級以上的地震對社會樓層有一定程度的破壞，俗稱會「死人冧樓」。雖然與日本2011年3月11日發生的9級大地震，以及1995年日本關西地區發生7.3級阪神大地震相比，威力有很大差別，但由於大阪始終是人口密集的地方，影響性會大增。

睇你語氣似係以為地震唔會冧屋死人

咁有無數據支持你既睇法?
一句唔好咁無知, 我都識講
無論點, 無比較, 纜純粹人身攻擊既話我都識

收左皮你唔知姐
你又唔係日本人, D日本人都唔會一間間咁LIST OUT比你睇啦

又係呢啲傳說，如果係咁嘅話， 咁全部卡通都係啦!
你哋都係想講啲嘢唔係真嘅啫，

係人都知卡通係假㗎啦， 使唔使咁樣作個故仔呀

上層仲有爸爸既書房喎

畀我寫漫畫我都會作到佢永遠都係 停留喺某個階段!

因為咁樣一定會有固定嘅讀者， 因為啲人有熟悉感， 所以咪會睇咁多年囉

重有, 唔好偷換concept啦
我係比較木製同磚頭
你就單話木製會收曬皮
用下你個腦先

咁寵物小精靈嗰邊呢?

比較級都唔明?
講緊相對呀
而且現代磚頭技術好咁多 跟本無得比

四次元衣櫃

死左幾多人呀咁

Dr Big Wood

野原廣志不嬲人工唔低

自己GOOGLE啦
小朋友唔識自己搵呀
重要人餵食飯?

有無人總結下個排名 唔計桃華

有錢： 大道寺 小愛 小狼 小夫 花輪 （不分先後）

相對無咁離地： 大雄 小櫻 （不分先後）

正常/窮： 花師奶 小丸子 （不分先後）

你judge咪提出囉, 關我撚事
利申 地理系畢業, 慢慢同你玩都得
日本係做防震做的最好既國家, 地震係會死人, 但日本做到將傷害減到最低

係花師奶寒酸

廣志冇記錯係早稻田畢業

我記得花師奶對自己勁豪佢自己用開果種廁紙一定要係最貴果隻

小新屋企都唔差

廣志唔算真係好有錢 應該只係中產 頂盡手頭閒錢比較多 廣志連換架車都諗好耐架

咩呀啲旅行次次都係抽獎抽番黎架

我諗起神樂⋯

同西澤一樣

我覺得小夫一家根本係空心老倌，淨係表面風光

想睇小夫同花輪同學

佢只要想 全地球都係佢

個包租婆成日係到疊假牙然後比人整跌
好好笑

乜撚嘢 社會學都唔識
翻去讀吓書啦 文化水平好緊要

去澳洲個次係美冴捉左小新去跑兒童馬拉松贏左同小新講終點有女明星 笑死

木等於古代技術？ 傻西個個都屌你仲死撐 7左就收皮啦 仲要個個覆

條友應該係自我中心個類 百幾話佢錯都唔撚諗下自己係咪有問題一味拗

美冴的朋友

之後次次都撞到風間

但係同小夫比都係窮到仆街冇去過旅行喎

小新呢

其實有講佢零用錢好少，一個月500yen
有集講佢啲同學個個暑假去旅行，得佢冇得去

好似係假，官方無提過。

不過廣志有車有樓仲要米八

我唔係指部思域 係覺得真實化左之後個境好奇怪
唔知係唔係個配色問題

成日聽佢講咩大減價完都幾萬yen，姐係最少都幾千蚊
之後老公去買野或者食野貴少少就比佢鬧
佢自己洗最多錢

小櫻媽媽係有錢女，嫁左比個窮撚老師

條友聽到巴打係地理系畢業 唔敢吠了

3kdl啊大佬

小丸子間屋個平面圖畫錯啦條友有無睇過嫁

有無人記得花師奶有一集 呀桔返學無聊係咁寫little

如果淨係計背景設定，其實小新一家係反映緊8/90年代嘅年輕中產水平
老豆做私人公司嘅中層管理層，春日部位處市郊，距離車站有段距離，個價位唔會特別貴。
花師奶就一般salaryman水平，住東京都下西武沿線，仲要轉巴士先到嘅團地，個單位雖然面積大，但個售價喺香港人眼中應該會幾平
叮噹年代太久遠（60年代），不宜用而家水準去諗

利申：鳩噏

小丸子花師奶蠟筆小新動物橫町呢幾套大過左都好鍾意睇 因為啲主角都係好功利好mean好較算

反而多啦a夢依家無乜興趣

屌 見到依句我就

係大把窮人同有錢
兩極 周街都寶馬benz tsla 貴野

How about 野原新之助

三千院家呢？

西澤桃華呢？

咁高人工

就嚟俾支那人搶哂
到時狗屋都冇得住

花家住團地屋喎 根本算係基層

小新就90年代

悟空屋企仲細，而且住左幾十年

on9唔識咪走出黎柒啦 木比石屎更有彈性可以抵禦更強地震

同港女一撚樣

得旋風寺財團 先夠佢玩
（有個基地同班員工幫老細整機械人）

小新 同 小櫻一樣

老豆打Golf,又有車

買架普通r洲車最多幾十萬姐上面個個好似起人家庭咁，好似講緊d實現唔到嘅夢想咁睇套戲洗唔洗咁仔細計人有幾多錢呀

屌你張圖
嗰個土方嚟架？

上連登唔傾依啲唔通傾逃犯條例同貿易戰咩 人地偷食就洗版
蘋果廣告又話陰謀論

成班大專仔係傾依啲嫁啦

大彈性又點
磚頭樓可以加入大量防震系統 實際一定比木頭好
ON9唔好沖出黎柒啦

好過香港就得

是咪即係國宅

香港仲細

花師奶同我以前係新宿區住既團地格局同外觀都一樣

我淨係留意到大雄老豆同小新老豆都好錫老婆

喔 團地係咪即係公屋

小愛有私人飛機喎

邊度可以搵到漫畫？之前睇過卡通呢part但唔齊 真係一直都好想睇

呢一篇超好睇

從來都冇提過阿呆父母

實體書之前買齊一套, 而家出面應該無乜存貨
可能要去香港東立問仲有無
上網既咪去dm5/漫畫櫃睇下
單行本29期中段開始講雞飛狗跳莊

佢阿媽出過遠鏡, 老豆就真係無出過

男的女的？

唔睇圖都知邊個問

其實小新同大雄家底應該都差唔多?
只係慳住洗所以儲到百四萬
如果拎d錢出黎買架車食好d去下旅行
要過野原家果種生活都唔係d咩大問題啦

係咪唔記得左西澤桃華間屋

師兄2006 年返嚟
定坐左10年監放出嚟

漫畫世界都有講樓
香港住屋問題真係好嚴重

一直想問好耐
風間唔係喺劇入面相對有錢啲嘅咩？
但係又住apartment bor...

唔可以直接用物質比架
佢地年代有差距既
好似大雄咁同小新差左廿年點比

好似係早稻田

有錯請指正

係考到東大呀

不過係東京春日部產業大學

窮撚有樣睇

好懷念 呢段故事幾多年前？

利申老鬼

咁小丸子呢？

可唔可以晝三千院家？

居屋 你要用台灣用語唔該你去台灣論壇

佢住既apartment 算係高級 apartment

唔使唔該咁撚好禮貌，我睇漫畫係台譯先知有呢隻字

城堡嚟喎

住団地唔一定窮人
日本兩種団地，一種比窮人，另一種無限

咁大雄本身係1960年代人黎

小新不嬲中產黎
老豆名牌大學 大公司m grade
跟本中產黎

花倫同學表示：...

一拳超人：

我屋企嘅伙食情況拍得住花師奶

翻到屋企同呀媽一係翻叮隔夜餸食，一係開罐頭

最豪嘅食法就係煮兩款公仔麵令到自己好似有得揀噉

雖然小夫唔係真係想像中咁有錢
但有一集講佢借左一件法寶用
依件法寶係可以預先借自己未來既錢黎用
而小夫借左黎買好多金、豪車、甚至係起埋世界最高既塔先冇錢

所以話小夫成世人既身家加埋
都足夠佢去起一座世界最高既塔有突

古羅李度仲有錢 住別墅

小夫咁有錢都同佢讀同一間學校 會唔會係貴族學校嚟

桃華求其一個作戰買得起人全家

有4個

有隻青蛙已經夠

花家成L日都提錢喎
啊柑啊桔啲零用
啊柑想買衫仲比花師奶話

記得有集全家去食法國菜帶唔夠錢
借埋小丸子利事都唔夠

Purple姐姐

花師奶以前開澡堂